城市論壇 回歸23年

城市論壇 2823 人正在觀看，屌黎屌去不如入去開黎睇吓

郭榮鏗

鍾劍華

推1

推2

群妖亂舞

推3

施永青呢類不嬲生左邏輯癌

睇嘅時候順便俾埋like

民建聯要選舉全部收晒聲，搵埋啲可以hands off 既廢老出嚟護主

換個佈景板做視點31畀佢哋拗足4個鐘啦

屍永青講乜春

另外個條友都係, 為左死撐亂咁講野

果條老閪仲閪過屍永青

廣東話都未正

純正red object嚟
點會唔閪